[PS4 Pro] 收全新PS4 Pro

收全新PS4 Pro
$3380
tg: screwbro

點解要教佢

係你黑心姐 雖然佢on9

我討厭伸手黨姐

收都伸手.....

沙田藍店有現貨

要搭一隻GAME

好景都要3480

你等住個100蚊開飯 ?

鰂魚涌3180有現貨淨買機都得

邊間?

萬利？

應該得一間

係

LM